雷姆係雞係公廁

不服來辯

上坂菫係雞

雷姆兵不願面對

雷姆係雞

不過樓主老母都係

唔緊要 只要雷姆係雞就對了

借人隻眼上位嗰個旗木五五開做唔成獎門人又出嚟搞事